	\section*{Exercice 1 (5 points)}
	

	\subsection*{Question 1}

	
	\[
	\dfrac{e^{5x}}{e^{2x}-2} = e^{5x-2x+2} = e^{3x+2}
	\]
La réponse correcte est \textbf{a.}
	
	\subsection*{Question 2}
	

	
	\[
	u_1 = 3 \times 2 - 2 = 4 ; \ u_2 = 3 \times 4 - 2 = 10 ; \ u_3 = 3 \times 10 - 2 = 28
	\]
La réponse correcte est \textbf{c.}
	
	\subsection*{Question 3}
	
Avec la formule des probabilités totales, la probabilité qu’une pièce soit refusée (évènement $R$)est égale à :\\
 $p(R)=0,97 \times 0,05 + 0,03 \times 0,98 = 0,0779$.\\•
 La réponse correcte est \textbf{a.}
	
	\subsection*{Question 4}
	
On sait qu’alors $\sin x < 0$, donc 
\begin{align*}
	\sin x &= -\sqrt{1 - \cos^2 x}\\
	& = -\sqrt{1 - \left(\dfrac{5}{13}\right)^2}\\
	& = -\sqrt{\dfrac{169 - 25}{169}}\\
	& = -\sqrt{\dfrac{144}{169}}\\
	& = -\dfrac{12}{13}
\end{align*}
	
	La réponse correcte est \textbf{d.}
	
	\subsection*{Question 5}
	
\[
	E(X) = -2 \times 0,3 + 0 \times 0,5 + 5 \times 0,2 = -0,6 + 1 = 0,4
	\]
La réponse correcte est \textbf{c.}
	
